而家連去coffee shop飲野都要搭檯

同陌生男仔坐同一張梳化有D尷尬

大包

想含

條友得一張相呃到人

天佑bb返黎啦

爬住伸個頭埋去

好似幾大兜

想飲豆漿

吉妹如狼似虎

佢等梗我㗎 想叫你走呀